好難得會對一個人動心，但佢原來拍左拖十年。

對上一次真係對一個人動心係2012 年仲讀緊大學既事。（住同一間hall 日對夜對，日久生情但無一齊過）
結果佢2018 年結婚生仔，我自問唔係君子，但都可以真心為佢高興，鄧佢開心，我就知道自己當初對佢係真心。

2012-18 年間斷斷續續都拍過唔少次拖對另一半都唔會有咁強烈既感覺。

由2018 年中開始經常落吧，半年來帶過十幾個人返屋企到天光。

無諗過2019 年既1 月，呢種久違7 年既強烈感覺來第二次。
今次竟然係只係一星期前係酒吧識到既你，同你kiss 完，交換完contact 之後發現自己對你真係有好強烈既感覺。
從來唔相信一見鍾情呢回事。

同你食飯真係好開心。你好靚，而且原來你唔係咁cool， 都有好多野講。但原來你有個拍左拖兼同居10 年既男朋友。好多謝你無選擇講大話呃我話自己單身。我問你有無男朋友多謝你大方承認你果個10 年同居男友既存在。

但我已經唔識點再處理。自問平日工作再chur 都游刃有餘，唯獨是你我唔識點面對。

好掛住你，經常會好奇你做緊乜，過得開唔開心

到底我應該點做

酒吧識

同佢發展做sp算啦

夜場講真愛 只會變悲哀

我都好耐冇試過咁心動 直情小鹿亂撞
但我知我地冇可能 我不停同自己講 冇可能
唔該唔好鍾意人

觀場無⋯

好mk

酒吧帶女番屋企
真係好污糟

bar識, 兩邊都係狗男女